# Pachamayo2020
Clases virtuales
Del Sábado 30 de Mayo del 2020
# Pacha-Q-Tech

HHHExiste un comentario en esta página el cual no es posible verlo desde acá

<!-- ![alt tag](https://2.bp.blogspot.com/-kbQqsh5bUf8/Wjg8JhziS0I/AAAAAAAACq4/QWahGIe6PE8MQAtRD9Bu7ZdLH5F7IH9XgCLcBGAs/s1600/maxresdefault.jpg) -->

![alt tag](https://ignasisayol.com/wp-content/uploads/2019/04/computer-cuanticos.png)

- Aprendiendo **GitHub**
    > Que me parece más fácil que GitLab.

- Aprendiendo GitLab
    > Me quedo con **GitHub**

- He añadido una plantilla en forma de comentario en el archivo index.html
    > Dentro de SE01-EP02 **Usar con Precaución**

# Archivo de Prueba
Primer **Hackathon** en el **Sabbath** 30 de Mayo del 2020
